今日係我登入連登1400日

大家有咩想同我講

冇
拉

我1495日
此post已完

我number細過你 點解會咁 我人生少咗95日

無你咁威，得1276日

同一日但係1520

遲你地兩日註冊，1484日

早樓上一日仲少咗幾十日

仆街 遲過你地 但日日上
多日字過你地 好撚毒